中共派人落嚟香港攞DNA Emma Watson嗰啲歐美左膠有冇出過聲?

去哂邊 JK羅林 Friedrich Engels嗰啲?

Karl Marx ：我睇唔到，我咩都唔知

Rosa Luxemburg：中华人民共和国万岁！世界人民大团结万岁！

識你老鼠咩，出聲？

有後果嘅點會出聲
梗係d無後果又有光環果d先出聲㗎啦

屌侵侵就大大聲
屌中共就不了

你自己都冇為台灣/西藏/新疆出聲啦 淨係識屌人左膠 做乜姐你